"Ongetwijfeld.
Ga nu naar die krant en vertel me of het duidelijk is stelt dat de gevangene uitdrukkelijk heeft gezegd dat zijn juridische adviseurs hem opgedragen zijn verdediging te reserveren? '
'Ik heb dat zojuist gelezen,' smeekte meneer Wopsle.
"Het maakt niet uit wat u zojuist leest, mijnheer; Ik vraag je niet wat je leest net nu.
Je kunt het Onze Vader achteruit lezen, als je wilt, - en, misschien, heb het eerder gedaan vandaag.
Draai naar het papier.
Nee, nee, nee mijn vriend; niet naar de top van de kolom; je weet beter dan dat; naar de bodem, naar de bodem. "
(We begonnen allemaal Dhr.
Wopsle vol te denken uitvlucht.)
Nou Heb je het gevonden?"
